【屌你張建宗】香港後生仔唔係要上流機會，係要公義，要民主

你同中學生講乜柒上流機會？人地書都未讀完。仲有大把唔妥政府既都係有隱定職業既人，我要乜柒上流機會？
我地大把人唔妥你，係因為個社會唔公義，無民主，無得揀我地想選既人。我地唔似你地班賤種畜牲咁功利
上流？我自己有樓(未供完)，我都寧願無左層樓都想收你政府皮

仲有，政府根本只會益商家佬